%@Titre:Quartique piriforme
%@Auteur: d'après Courbes Mathématiques
%@geogebra:6parallelesexo63.ggb
  \begin{myenumerate}
  \item Choisis deux points $O$ et $A$ et trace le cercle $\mathscr C$
    de diamètre $[OA]$.
  \item Place un point $B$ sur le segment $[OA]$ et trace la droite
    $(d)$, perpendiculaire à la droite $(OA)$ passant par $B$.
  \item \label{quartiqueq3} Choisis un point $P$ sur le cercle $\mathscr C$. La
    perpendiculaire à la droite $(d)$ passant par $P$ coupe la droite
    $(d)$ en $M$.
  \item La perpendiculaire à la droite $(OA)$ passant par $P$ coupe la
    droite $(OM)$ en $Q$.
  \item Recommence à l'étape \ref{quartiqueq3} en prenant un autre
    point $P$ pour obtenir de nombreux points $Q$.
\end{myenumerate}
